點解唔早生幾十年

根 據 一 九 七 一 年 十 月 七 日 以 前 的 法 例 ， 香 港 的 男 士 可 以 合 法 納 妾

而家你有錢都得

重婚罰7年喎

比你都冇用 邊有女埋你身

180cm/18cm我齊哂

唔結婚姐
有本事咪包養

有得立妾唔係威啲咩？

洗米華鄧兆尊呢啲人咪一樣有幾條女。係睇下你有冇錢有冇女人肯跟你。

洗米華同鄧兆尊俾報紙玩到面黃，但如果合法就無咁肉酸啦

男女朋友關係已可多個伴侶

名正言順唔係正好多咩

洗米華點比人玩到面黃 想知
鄧兆尊就話係佢既尊容咁既料都有咁多囡先搞笑姐

洗米華玩model搞到幾乎家變，好似叫mandy走咗去英國生， 負面新聞對兩個女人同個細路都唔好啦 合法就咩事都無

包得起幾條女係型，食得到幾條女係爽，名正言順娶幾條女係威，唔同層次

齊人之褔 爽皮

唔需要有婚姻法律責任